典睇襄陽大戰 郭芺同耶律齊 可以係戰場攬攬錫錫？

不如扑埋野？

老夫認同